沈陣營第三百零一期 - 黃金甲師父準唱「野熊Disco ~」

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

2019近照

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上期

沈陣營第三百期 - 美伊大打出手，師父發過豬頭

\|/

\|/師父

哈利王子就和梅根發表聲明表示，兩人要卸下「皇室成員」身份

英國呢幾年真係多事之秋
英女皇睇黎又得番查理斯可以傳位

英國議員已經注意到香港黑狗或者擅自進入大使館範圍「執法」，睇吓未來兩日發展

根據過往慣例
估計最後都係譴責警犬而無實際行動
因為真係行動的話
支共破壞中英聯合聲明,
港共支共以政治理由拘捕香港人(比拉o既人入面應該點都會有人有bno)
已經出左聲, 但結果聲都唔聲

或者要查明先，呢鑊唔同，一般領事館嘅範圍視為該國領土，領事嘅車都係，係非常嚴重嘅事，違反國際法

英國口交部喺伊朗墜機、啱啱依單嘢都未有似樣動作

藍韜文有可能係史上最懦弱廢柴嘅英國外相，由脫歐、孔琳琳掌刮事件、香港反送中、烏克蘭機上英國人被伊朗擊殺、啱啱依單嘢，都係冇任何動作嘅

或者同加拿大商量中？

牙宗啲fd嚟？

希望係

咁要過埋農歷年喎，又冇再定時間，黃撚咗唔奇，根本唔使同支共傾，係要打到佢自己嚟傾，侵都on99嘅

如果真係英領報警的話
班狗入去踩場又講得通
不過件事就變左羅生門

如果係真嘅話，帶支噴油去噴英國領事館幅牆，冇撚嘢吧？ 15歲一定唔係持有BNO，只可能持有BC或其他護照

當然狗作故仔都得，觀望吓先

劉鶴同侵簽
身份地位對等咩
一直都R哂頭

「對出路壆」係咪領事館範圍先？

最緊要, 係唔係英領人員搵黑警來?
英領否認的話即係黑警非法進入英國領土執法. 外交風波來的.
我唔信黑警一面之詞, 要求香港總領事館公開聲明澄清

Trump: 刁刁，你知唔知道投降冇得輸一半架架

即係假如正義道馬路中心有人屙屎，領事館職員見到後報警，屙屎者走咗入去領事館，除非領事館報警要求協助驅逐屙屎者離去，警察先可以入去喎

如果「對出路壆」唔係領事館範圍，咁就直情關佢哋咩事，報咩警？

英國外交及聯邦事務部發言人表示，有留意到在一個英國駐香港領事館外長期舉行的示威中有警察出現。消息稱，警方與示威者對話的地方，是領事館大樓租借的範圍，並非外交領土。被問及是否今日下午通知香港警方有人塗鴉，發言人促本報與香港有關當局聯絡。

即係報左唔撚狗膽認

海航董事長自曝發不出工資 負債7500億

賣空姐還債

唔貪心 兩個就夠

咁我要三個

網上有人呼籲市民今午2時到金鐘連儂牆貼上感謝「勇武手足」的文宣或便利貼，並於晚上7時起繼續在18區的連儂牆貼上文宣。警方高度關注，上午在facebook發帖文，表示6月9日至今涉及「連儂牆」的拘捕人數為100人，下午3時許警務處長鄧炳強亦到上水一帶視察。

［集思廣益］黃店被爆竊似乎日益嚴重，點搞？P.S.有人想出名

今晚2黃店被爆玻璃 燉炳強就有狗車長駐守護

有冇人覺得台灣聽日都係會變天 最終都係奶共？？？

我麵又贏

房事龍

Cfu 早晨\|/

\|/
師父早晨

十年 - 自焚者

原來燒山破左燈

可能事頭婆煩緊點搞緊哈里個nigga 老婆呢

伊朗逮捕英國駐伊朗大使

英國呢排搞咩

師傅早晨\|/

睇見就慶，又係出個聲明跟住就當冇事發生

標準答案：「1月31日脫歐前忙緊，其他野唔攪」

exact7ly

多謝佢難得識用神力

4個字：日落帝國

對於英國

狗：請梁凱晴議員不要就治安問題致電警方

咁不如佢地唔好出糧啦

〔即時新聞／綜合報導〕中共中央紀委國家監委官網11日發佈公告表示，中國國家開發銀行原黨委書記、董事長胡懷邦，涉嚴重違紀違法行為，包括理想信念喪失、對黨中央重大決策部署陽奉陰違、大搞權錢交易等，決定給予胡懷邦開除黨籍處分。中國國家開發銀行是中國最大的政策性銀行，負責為中國政府的經濟戰略提供資金支持。

該公告稱，日前，經中共中央批准，中央紀委國家監委對胡懷邦嚴重違紀違法問題進行了立案審查調查，經查，胡懷邦理想信念喪失，「四個意識」缺失，背離初心，背棄職責，對黨中央重大決策部署陽奉陰違，落實中央巡視整改要求不到位，履行全面從嚴治黨主體責任不力，對抗組織審查。

該公告還稱，胡懷邦違反中央八項規定精神，違規出入私人會所；不按規定報告個人有關事項，利用職務便利在幹部錄用等方面違規為他人謀取利益；濫權妄為，與不法商人沆瀣一氣，大搞權錢交易；家風不正，家教不嚴，縱容家屬大肆收取財物。

該公告抨擊，胡懷邦嚴重違反黨的政治紀律、組織紀律、廉潔紀律和生活紀律，構成嚴重職務違法並涉嫌受賄犯罪，是黨的十八大後不收斂不收手，政治問題和經濟問題相交織的腐敗典型，性質嚴重，影響惡劣，應予嚴肅處理；經中央紀委常委會會議研究並報中共中央批准，決定給予胡懷邦開除黨籍處分。

《路透》指出，胡懷邦於2013年出任國開行黨委書記、董事長，直至2018年9月卸任。中共監察委去年7月宣佈，胡懷邦因違法違紀正在進行調查，但當時並未透露他的違規細節；另據中國央視2018年報導，胡懷邦先前擔任中國交通銀行董事長時，曾代表前華信能源集團董事長葉簡明向前甘肅省委書記王三運行賄。

Cfu \|/

\I/

外國媒體引述一位不具名的美國官員稱，中美雙方此後將每半年舉行一次正式對話，以解決兩國爭端及商討改革事宜。報道指，美方將會以財長姆紐欽為主導，而中方則很大可能繼續派出國務院副總理劉鶴作牽頭人。
不過，此項每半年一次的對話，並不會將第二階段的貿易協定談判納入其中。換言之，第二階段的談判將會另作安排。
事實上，在奧巴馬總統主政的年代，中美兩國在2009年至2016年期間，曾設有「中美戰略與經濟對話」，但特朗普上場後，就取消了該類對話。是次雙方考慮將新的對話命名為「全面經濟對話」(Comprehensive Economic Dialogue)。
報道又指，兩國計劃在1月15日簽署第一階段貿易協議的同時，宣布重啟該常規化的對話。

即喺去翻以前未入世界貿易組織，每年檢討最惠國待遇，不過而家就半年一次

正式宣告 美國介入

英文fat fat
台灣人有運

風水輪流轉姐，上一代香港人食曬狗屎運賺咁多錢宜家就屌班後生搞事

下次醒目就錄音播出街俾天下人聽

★慎入！11年前高登---奧運開幕式留言bin c 系列

老貓

佢太得閒

成人式

聽日IG多野睇

黃子華: 我賣咗自己層樓拍戲, 為左避開「中共審查」, 迎合香港人

笑死 又逼啲表態撚搬走個龍門

屌你 鄭若驊同黃子華

香港禁止人權監察組織人員到港

ReTweet

Retweet please

rt

如果有記者jer住已經叫救命仲開槍，即係同樣態度對示威者呢一點去問，又係拆唔到

[Breaking News]中共解放軍/親衛隊兵變?

嗰故仔假到嘔

三月人權法可以開刀，然後過be water act連埋馬格茨尼法燒埋黑警

\｜/
師父早晨

【另類指標】沈振盈：本周料反覆向淡
01月13日(一) 08:30

過去一周市況大幅波動，主要受美伊局勢緊張所致。地緣政治風險，令恒指曾跌穿28,000點關。隨着緊張局勢降溫，加上中國商務部確認，副總理劉鶴將於本周赴美，簽署首階段的貿易協議，令市場的情緒突然樂觀及亢奮起來，令到恒指大幅反彈，並重上28,600點水平。

然而，中美貿易協議的利好預期，早已經在過去數周的升市中充分反映。在臨近簽署前，投資者反而要防範市場趁好消息出貨。
若從玄學的角度反映，本周的日子先反覆後向淡，似乎今次的協議簽署，未必能夠帶動大市再向上升。特別是此刻距離農曆新年假期，只有兩星期，而近期的升市既急且狠，小心是因為內地資金趕着套現，刻意營造強勁的升勢。故此，在策略上宜保守一點，減少持倉，候回調後才作吸納。

本周每日的股市走勢預測，
周一(乙卯日)為天干地支皆屬木，全木之局，市況反覆上落為主；
而周二(丙辰日)則屬天干屬火地支屬土，火生土之局。
周三(丁巳日)是天干地支皆屬火，全火之局，小心大市轉向；
周四(戊午日)為天干屬土地支屬火，火生土之局，走勢向淡。
最後周五(己未日)屬天干地支皆屬土，全土之局，淡勢持續。
－－－－－－

星期二食左字

又開足一星期淡

公海個和你影都痴痴地
入去老麥定元氣無論有咩目的都好都照比人影

加埋上星期咪十連淡

有冇ching倉有2018

拜託大家幫手開行動post 行動post係分化撚春袋

Cfu加老母面，三幻不是夢

和你影我真係唔認同行為，呢一類係政治綁架，應該要將黃色經濟圈攪到普及化而唔係令到人地連選擇其他野都唔俾。

連登已經吹左去極端化好耐

China's U.S. trade deal commitments not changed in translation: Mnuchin

White House officials had said as late as Friday that the final Chinese text was not yet completed, even as invitations went out to more than 200 people for a Jan. 15 signing event at the White House

Asked if he still expected China to purchase $40 billion to $50 billion in U.S. farm products under the deal, Mnuchin said: “I do. Let me just say, it is $200 billion of additional products across the board over the next two years, and, specifically in agriculture, $40 billion to $50

billion.”

Thus far, Beijing has not confirmed those purchase commitments, and recent government actions here in the agriculture industry have raised questions over the $40 billion to $50 billion target cited repeatedly by Trump administration official

沒錯！兒登個風氣係沒辦法討論
泛民個種態度

自己就唔會去影亦唔鼓吹
但唔會屌影班人

呢D主意有市場係有原因, 做好自己啦

前CIA人員：民主黨知道侵大機會連任，怕被刑事檢控，正博到盡想拉低侵侵

\|/ Cfu 早晨

等睇劉學上機去簽馬關條約應該雜雜同佢講：唔好變節呀, 你家人已被監控

準備饑荒都要整場show?

升得太急了。要步步爲營

點解三月

又揾到位入泛民

師傅上77台

牛三gogogo

凱晴親自叫騎哥找數

凱晴

巧淫

老母麵出手反燈自己
清小心

又升啦又升啦！！！！哈哈哈哈！！！哈哈哈哈！！！

老母麵：6.6和你坐

送神符，趕走老母麵。

日程表真係on9到爆
預約拘捕 送頭

Sor張符爆炸，老母麵唔肯走

咪又係大家一齊玩音樂椅，睇下邊個唔好彩音樂停

邊個唔好彩都仲洗問嘅咩

你恆指幾多點買的？

有埋片

265

哇，gum無計。坐住先咯。半年至一年后一定回到你個價。

OK 咁我而家買2800

突發 山西出現武漢肺炎死亡案例

春運

高鐵流動傳播

【大師睇市】現階段不宜追貨！
01月13日(一) 12:35

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，中美如無意外將在周三(15日)簽署首階段貿易協議，在此憧憬下，帶動周一(13日)大市向上。不過，他認為現階段不宜再追貨，料過年前中資股有套現壓力，風險相對高，大市再上空間唔多，即使回吐亦會守穩於28,200至28,400點，若持重貨宜先作對沖部署，待回吐後再買貨，現時部署應以食胡為主，而不是追貨。
－－－－－－

【科網熱潮】黃國英指泡沫再起 基金怕執輸焗買ATM
01月13日(一) 10:43

在香港上市的三大科企「ATM」持續強勢，阿里巴巴(09988)周一高位見222.8港元、美團點評(03690)曾見113.9元，同樣創上市新高；騰訊控股(00700)高位升至402元，創52周高位。

豐盛金融資產管理董事黃國英表示，近日資金炒作科技股顯然是一個泡沫，是「焗你坐、要你贏」，基金經理不是看股份前景，而是驚冇貨，錯過了升浪，會被行家拋離，於是紛紛追貨。他坦言個人亦是「焗坐」的其中一員。

然而，他透露上周其管理的基金減持了少少阿里，增持了騰訊，現在有點後悔，因阿里升勢較騰訊更厲害。不過，他依然看好騰訊的小程序可帶動股價再上，且阿里和美團亦不要估頂，宜「坐貨」至升勢完結之時。
他亦透露，現時其管理的基金的阿里和騰訊實際持倉各約6%至7%，美團持倉則較少。
－－－－－－

腳鷹, 振盈重新出發

可能真係要拎番聖物圖出黎

痾煙！！！

我feel 到17 年嘅師父番緊黎

呢個位豪瀨一萬點=38,400

滅口

冇上方阻力位

英國王呢番良心說話黎既

師傅\|/

香港都大獲，小心小心

看來仲有得玩，下年先爆

最扭曲市場既係cfu....

咁樣硬爆上去
睇嚟想上到15號出埋份野先收手

咁樣夾硬扯上去真係好BUG健康
熊爆佢!熊!熊!哈

牙寶都上水
沈門d 師兄弟番哂黎

我一直間唔中都有出現下,係你無視我同白B一樣

麟仔

有無炒波鞋

寶爺啲金係咪fat fat

問個全職做鞋嘅人呢個問題

得嗰7粒金幣咪賺嗰萬零蚊

阿寶你係唔係在大角咀開左分店？

分店
你唔講我都唔覺自己做到咁風生水起

大家用中資行富x真係小心
頭先無啦啦話我孖展風險水平危險，明明我個風險係較低，啲股票又無大上，之後驚佢斬我倉咪自己放咁啲股票，點知美股果邊風險仲係危險
之後隔左一陣又無晒事，頭先上客服問，原來佢個咩匯率出錯
頂佢個肺, 嚇親飽無啦啦俾佢call孖展，放鳩晒啲持倉

聖物圖大4佬係咪指日可待

重熊終於劏晒

未,你聽日直奔296就真係片甲不留啦

聽朝張牛熊分佈圖應該好壯觀

斬下再斬上
割韮菜

我與我的藍絲學弟辯論 ─反送中運動

燒山

上到去握手, 一句你好, 完場再握手, 一句萬事如意
藍絲已完

咁我夜期call佢老母

仲過唔過到初一

點會過唔到
有師兄同師父握過手, 日子都係咁過
吃得苦中苦啊!!

2020 香港FANG
阿里, 美團, 小米, 騰訊
世界末日都阻唔到升市

遲啲仲有百度呀

美團真係好撚誇張下

呢隻先係精華, 連大陸自己都話百度垃圾, 騙子
咁都可以連破連升, 財演又話非買不可就值得拍手掌

學英國王講, 我地係焗買
堂堂一個基金經理冇D風骨，唔似cfu 始終如一真係不要也罷

[突發］新地郭基輝：建議每日單程證限額 減一半至75人？！

有風骨點做基金佬

想弱化示威

之前又話定期就會寫下文俾Ｄ客仔講解下大局觀，講下自己 concern

你有自己堅持知道係騙局，叫大家不要上檔，好似巴郡咁全年冇落場真係冇所謂
佢夠膽同客講，咁多位其實眼前係陷阱係泡沫，但我們為了客戶權益，決定焗上車為大家謀利

身為客仔睇到咁既 dispatch 先應該要驚

當年見師父香火咁鼎盛，就學師父整個黃門出黎，兩個禮拜唔夠就收左皮

David Webb: 言論自由包括侮辱政府象徵 你有權侮辱國歌

仇栩欣旗袍Look「拜個早年」 獲街坊讚「又靚又叻」

哥本哈根美人魚像 被噴上Free Hong Kong塗鴉

呢單我個人傾向支共玩野多

認真聽左，師弟條友真係個頭上係好blue Sky, 有彩虹，有雀仔飛過咁童話既。燒山講到少少燥

我聽左1分鐘即刻off左唔駛哂時間，講得出支那仲有言論自由呢一句就知同藍絲辯論係哂時間

支那遊客喺泰國確診支那肺炎

南韓 泰國都有，惹開哂。
但係支那只有武漢有，死未

寶爺

佢地好興話香港太自由，先有咁既局面，我即時都覺得好難怪上次牙澤咁放pair

定點投放

輸出化武

燒山講佢講野，就等如米芝連大廚教茶記廚師整牛扒，要牛扒淋落梳打粉就得lor

4.5%~6.8% p.a. 定期存款利率

入面Post link 嘅block 鳩哂佢就啱

It is reported that at around 8 am iran time
Iran’s NSC will discuss permanently switching from internet to intranet , terminating 80 more million Iranians’ access to the world

美國唔打你，就自己攪亂自己

滿城盡帶黃金套

何解

川普收大禮

送禮送到侵侵開始懷疑人生

幾個月無去支国
香港關出新野都唔知

Gold不斷升

個個都買黃金 多到用來造condom都夠

147xx

痴撚線，班狗申請搜查令搜自己狗屋

原來打算買2020楓葉同熊貓各一粒壓壓驚
但升到咁又唔想買

真係痴撚線，居然咁都簽得到。
兩個月專心攻爆示威者既手機
香港有法治真係大笑話...

用埋啲嗱渣招，批手令果個官

CLS, 唔知公民黨班大律師有冇幫手呢，法治有險可守

咁都得以後搜證易過借火

成班仆街離地到

公面公海班人都白痴，初一至初三和你shop, 我做咁多年Sogo part-time, 初一至初三係冇生意既。

其實邊有人過緊年去shopping......

唔係白痴就係鬼. 提出同和議的全部可以打入blacklist

同埋好興無限’大局‘觀
總之喺香港啲狗同官幾仆街都好
為大局著想一定要乜都唔讓
否則支國就會亂架啦

唔知講乜好

亂咪好

中國一亂
民主就來

不如初二同支那人一齊去睇煙花啦，到時都分唔到煙花未定係tg味

民間煙花滙演

另類形comprise
同班狗官一樣同一套concept: 要錢同經濟就要comprise民主value
心諗我全都要唔撚得？

我通常講兩點：
1. 依家殺人強姦都話要‘顧大局體諒’，咁即係揸住哩個理由做乜都得啦
2. 上面中國點樣關我撚事
總之係香港
殺人強姦就要拉

打錯 on9 Iphone auto correct
compromise先係

幾清醒

初一至初三，除咗食肆 邊忽會有生意我都遲啲開工啦

初一至初三係咪做雞都冇生意

【簽協議】劉鶴現身北京機場赴美央視不予報導

劉鶴低調現身機場赴美簽署第一階段貿易協議

日媒報導說，中共副總理劉鶴週一下午抵達北京首都國際機場。他身著藍黑色羽絨服進入機場，未對媒體發言，身邊有外交和商務部的高級官員簇擁隨行。預計劉的團隊將參加中美第一階段協議的簽署儀式。

對於該消息，中共官方的報導顯得十分低調，目前，用中文搜索“劉鶴”字樣尚且無法找到來自中共官媒的相關報導。

係

中美即將署首階段貿易協議之際傳出另一則好消息，美國財政部周一將中國剔出「匯率操縱國」名單。

挾淡挾淡 挾到年三十晚

\|/ 師傅，請打救徒兒

離岸人仔即升到6.88，變相放棄出口保外匯

三個煲一個蓋，睇下佢冚到幾多樣囉

\|/ 多謝師傅

係簽貿易協議前做個樣，簽完又跌番

我唔做淡友了，繼續升啊！！！

恒母真係食撚屎，個市升到咁都仲未過60蚊

其實好多股都食緊屎，不過含指不停升

師父早晨
升到已經麻木了

29.....

上面呢妖魔鬼怪落晒來，升都升呢類垃圾股。

係，所以師父屌個市扭曲，屌李小加屌得好啱

美帝制裁向伊朗購買石油嘅支共公司，支共口交部又開咀炮

仲有螞蟻金服同百度準備黎搶錢

個市cls

早洩

下期可以用番劍指三幻三

周一(乙卯日)為天干地支皆屬木，全木之局，市況反覆上落為主；
而周二(丙辰日)則屬天干屬火地支屬土，火生土之局。
周三(丁巳日)是天干地支皆屬火，全火之局，小心大市轉向；
周四(戊午日)為天干屬土地支屬火，火生土之局，走勢向淡。
最後周五(己未日)屬天干地支皆屬土，全土之局，淡勢持續。

原來洩又因為柒婆出左黎吠

股市高昂 眾人搶購不已

老母面好似冇出post

其實都好危險，話比所有人聽呢個係你既春袋

今日好倉都獲利食糊避險
個市應該唔會升得去邊

唔好講市場，政苦都扭曲

又送一百億比中共

好賤

仲存在政苦咩

\|/
等埋聽日睇下啲條款先準備開倉
唔好咁快落住吖

得到麵爺祝福

中國副總理劉鶴經已抵達美國準備周三簽署美中首階段貿易協議，據《南華早報》引述消息人士報道，協議將包括中國在未來兩年購買2,000億美元的美國商品，包括750億美元的製成品、500億美元的能源採購、400億美元的農業產品以及350億美元至400億美元的服務業採購。

支共仲有咁多錢買？

正想post
好快變歷史文件

面仔好仆街

支共攞到500億出黎都當佢贏啦

留名睇走數

用條J計下都知根本無可能拎到2000億美元出來，最後一定走數，分分鐘半年後就已經斷攬

明知簽完對家都冇錢買
簽黎唔知做乜
純粹谷個市

買定未來10年service?

簽來毀約

毀完又傾下

Buy buy time

現代版德蘇互不侵犯條約，旨在買時間

唔簽冇開戰理由
簽完代表美國可以用盡一切手段

護主護到痴撚左線

屈穎妍：有人管是一種幸福

含指見紅

大陸唔係真係想簽完走數？以為可以向WTO / 聯合國果種簽完可以走數。

係人都知美國稅局重恐怖過CIA

進入迷失中國夢

諗住靠美國內部鬥爭跟控制香港拖垮美國

跳返隻開心舞先

就黎選立會
柒婆係咁利益輸送班廢老買票

行政長官今日行會前見記者，被問到對郭基煇建議有何看法時，林鄭月娥表示，單程證政策主要目的是協助分隔兩地的家庭團聚，認為必須尊重人權及自由。她又指，目前每日單程證名額為150名，分隔兩地配偶申請來港仍需要輪候四年，三分一港人婚姻屬跨境婚姻，反映仍需要單程證作為家庭團聚入境政策。
林鄭指出，過去兩年單程證每日名額都未有用盡，政府亦有關注會否太多人利用此政策來港定居。林鄭提到，若現時改動單程證政策，或會對市民發出錯誤訊息，把某一社會問題推向單程證安排。對於有市民擔心單程證政策會分薄本地的社會資源，林鄭強調政府有相應政策應對，確保資源可滿足市民需求。

例如向海洋公園撥款資助，為市民爭取有新設施遊玩，但入場都係要收費

過完前會唔會回

曾經有內地青年問我：「為甚麼你們沒網禁、西方沒網禁……只得我們有？如果怕假資訊假新聞，為甚麼你們懂得分辨，全世界就只得十四億人不懂分辨？難道我們特別蠢嗎？」

佢哋正正就喺特別蠢，唔識分真假

連自己特別蠢都唔知
真係蠢到連蠢字都唔識寫

唔係蠢，係一定要將你地變成蠢。

以前未有單新聞未講個老母將個正常的女兒以弱智方式教養，再周圍同人講好慘。個女弱智。

後來個女知道原來佢係正常就隊冧左個老母。

而家國家都係做緊同一件事。

佢係蠢呀
蠢到唔知自己「被蠢化中」

有網禁都咁多小粉紅。。。無嗰陣時呢。。。。

講得出14億人已經蠢啦，你話支國真係有14億人咩

大陸閪乜撚都假 唯獨信大陸嘅新聞係真

幫窮戶換數碼電視（睇多D cctvb 維穩假新聞）
出錢揼海洋公園（但劏房波話無錢揼醫療）
廢老兩蚊搭党鐵（用公帑取悅廢老）

嘩真係惠民呀
惠到呢，同我一D關係都無

政府

年青人唔聽話，屎都冇得你食

伊朗咁就俾人攪掂左？

伊朗暴政既將結束，人群沖入哈梅內伊辦公室

今朝睇fox news
革命衛隊去左邊

Khamenei:喂，唔該joe Baden 聽電話
Dem. : .......... sorry , the call is not available , please have the call later .

諗起去武漢過年個對on9男女，唔信有肺炎，咩只信中央新聞報道

唔好話我仇老，最好呢單肺炎係針對d藍絲廢老清一清個場

[Breaking News]中共解放軍/親衛隊兵變?

咁重要的新聞公海冇人提，掛住唔實際抗爭。

保持5秒距離

同意

12日奴工假漸漸同17日公眾假睇齊

小弟1個月前開post
淋病唔係有睇下話

產假同勞工假都吹左好耐, 我諗係放定喺袋, 要派糖就拎出黎.

淨係學生同班後生毛都冇條
醫療費用個啲幾億都話冇錢
宜家又掟成百億出嚟買班廢老票

又諗起呢句：食窮民建聯，票投社民連

班廢老都未必捱到投票個日

真野？

係，政府俾咩你，食盡佢，你唔拎都冇埋，呢頭開心夠，就諗下方法點樣攪返佢。

識玩梗係同班廢老講：唔係區議會輸到仆街你地邊有咁多著數？今年立法會選舉識做啦

中共捱到年底至算

標題後半句真
前半句就個人主觀意願

通常新病毒殺 壯年人多

班廢老慳埋慳埋啲錢又可以去屯門搵公廁

其實好早就有組織講，記憶中有社記，人力，職工盟同後來嘅工黨都有

Sell班廢老 唔係民建聯班撚樣落選 而家唔會咁好福利

應該咁睇, 班友針唔拮到肉唔知痛
無事就當你臭四, 出事先用你以前爭取既最基本野俾下你
用黎安撫你咋

如果受同熄左又可以慢慢搞
簡單黎講係攞黎賤, 呢D野係一早應該有
應份

討論黎做乜
根本就進一步激發民憤
條民族罪人一開記者會
恆指已經即插

新區議員上任即刻做到嘢
以前舊個班民賤聯廢物係呃飯食
要有好福利，趕走民賤聯

今次仲唔冚家鏟

世衛：武漢病毒有限度人傳人

總之注意衛生

多謝支那

人傳人就人傳人 咩叫有限度人傳人

（黎料）周大福擬關閉香港約15間分店

傳解僱西餅廠全部長期散工 美心：不評論市場傳聞

manager話新一年有得調整薪金 happy！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

頭先我都想屌，不過google下，原文喺咁講

含指咁都仲想上二幻九

一樣屌冇錯
世衛衣家咩人用d咁既語法大家都知

都喺嘅！可能唔想得罪中共，要用啲溫和字眼

配合爆發地武漢隔離宗數少過香港囉
有限度只傳到港人士

樣靚，身材正，有政治智慧……

d人淨係睇到中美和好 股市boomboom聲 但又有幾多個睇到....

燈到支那返生

條友想上位

師父：扭曲

老母麵一早喺神枱啦

神棍政權好似唔掂,示威者衝去哈梅內伊辦公室,傳聞話走佬,唔知真假?

20歲

之前有傳聞指兩黨已經有幾位議員前往中東

容乜易俾人拉藏有cp

見到佢個hi樣就唔開胃，垃圾一件，anyway唔好落台住，支共倒台始終都要靠你出力

呢條撚樣好撚小器

望對hi眼就知，唔知佢潮吹係唔係都呢個樣？

Pompeo：擊殺伊朗蘇萊馬尼 屬威懾戰略 對中俄也適用

手足咁重口味

佢同林生都生到兩件

如果隊冧普京會點

唔好啊
美軍冇得試新玩具

英國首相約翰遜接受傳媒訪問，談到美國反對英國採用華為設備建設5G網絡，他說英國值得享用最佳技術，反對華為的人要說明有甚麼可以替代。

英國政府預期本月決定是否讓中國電訊設備商華為參與英國的5G網絡建設，面對美國一再施壓表示反對，首相約翰遜接受英國廣播公司訪問時，表明自己亦不想國家安全受損，但英國民眾值得享用最佳技術，那些反對華為的人應該告訴英國有甚麼可以替代。

知道有被利用價值 叫美國磅水

中國違約企業收歸國有得法院支持 債權人無語問蒼天
〔財經頻道／綜合報導〕經營中國遼寧省丹東港的「丹東港集團」從2017年開始違約，目前未償還債券達80億人民幣，高居中國違約企業第8名，而近期爭議再起，原來丹東中級人民法院近來的判決支持了由政府所領導的債務重整計畫，也就是讓丹東港破產、資產豐厚者收歸國有，造成債權人鉅額損失，批評此破產程序是「不透明的」。

據《彭博》報導，由於制裁北韓影響，導致過去以債養債的丹東港集團業務一落千丈，政府的重組計劃是，整合與集團有關的另外3家公司成為2間新的公司，但政府將擁有獲利較豐富的企業，而利潤較低的企業則歸債權人，原本債券持有人或機構則可獲得最多30萬人民幣的現金補償，並將債權轉為後者的股權。

此計劃造成債權人嚴重損失，因此與股東一起強烈反對此構想，然而丹東法院仍在去年12月31日判定支持政府，認定該構想是「相對公平」的，而全案不可上訴。

代表丹東港集團80%股東的律師魯福爾特（Harold Ruvoldt）直言對此裁判感到「非常失望」，並表示股東們也擬了重組計劃，預計籌集25億美元資金以償債，也有股東透露在破產重整的過程中，他們被完全排除在外，讓外界質疑該中國的地方保護主義，以及中國東北「鏽帶」地區政府部門支配力的質疑。

植德律師事務所（Merits Tree）合夥人張文良則指出，破產重整計劃被批評的根本原因是缺乏訊息公開及透明度。

而報導則指出，早前中國政府才承諾要公平處理債券問題，以恢復投資人信心，但丹東法院的判決背道而馳，也反映了政府部門的強大力量，以及地方保護主義仍是一大障礙。

個衰款似R緊美國貨既折扣優惠

唔怪之得支共一直都話唔會有CALL窿問題....
根本就渠道都無

補番LINK

ART OF DEAL

佢保持住呢塊閪面黎潮吹都真係蔚為奇觀

真。港女閪面

蒙頭閂燈啦

狗也不屌

英領確認係佢地報警

［高質］本土研：新地借地起過渡屋 很可能係想打亂收回棕地計劃 阻止收地

放工比人呃左上郵輪，現家唔知去邊！！！

已經係公海.GIF

US will keep CHina tariffs through 2020 election

衰咸濕同谷米青上腦

究竟師父話小心今日轉向係咩意思

真金白銀叫雞安全d

免費嘅嘢先係最貴

面仔日日都發功

沈振盈：中美協議利好消息已過度反映 獲利沽盤湧現【阿波羅新聞網 2020-01-15 訊】

經歷早前地緣政治危機的衝擊，恆指回試27,900點水平後，在局勢暫時沒有惡化的情況下，加上中美雙方確認會在本周簽署首階段貿易協議，令大市急升，指數昨曾突破29,000點。然而，29,200點關阻力不輕，加上大市已頗為超買，而中美協議的利好消息亦已被過分反映，觸發獲利沽盤湧現，指數轉升為跌，最終恆指周二(14日)收報28,885點，下跌69點。

關於美伊局勢，筆者認為只是暫時沒有再惡化，事件並不會是這樣簡單就緩和下來，只是不知何時又會再惡化。另一方面，中美算是可以「埋枱」簽署協議，但協議內容至今仍是一個謎。筆者估計，所謂「達成協議」，也只是一封意向書，算是雙方暫時不再將事件激化，一切留待第二階段去商討。現時市場的反應及預期是過分樂觀。

從技術層面分析，周二大市成交接近1,200億元，走勢上出現「高開低收」的單迴轉向信號，顯示大市短期見頂機會頗大。若市況真的出現回調，首個支持位處於10天及20天移動平均線水平，即28,500至28,200點區間。由於周二早段高飛曲墜的成交頗大，待周三(15日)晚中美雙方簽署協議後，大市出現調整的機會頗大，大家短線宜先行減磅計數，套現過年。

訊匯證券行政總裁沈振盈(作者為註冊持牌人士)

可能根本傾唔埋欄

11半簽

美國參議院最快下周二就彈劾特朗普展開聆訊
4分鐘前
【Now新聞台】美國參議院預料最快下周二，就彈劾總統特朗普一案展開聆訊。

民主黨的眾議院議長佩洛西與黨內眾議員會面後，宣布眾議院會在當地周三表決，是否將彈劾條款送交參議院。眾議院任命的彈劾代理人之後會前往參議院，宣讀彈劾條款。

眾議院上月通過特朗普濫用職權及妨礙國會兩項彈劾條款。參議院多數派領袖麥康奈爾表示，參議院最快可在本周開始預備程序，例如為擔任陪審員的全體參議員宣誓，讓聆訊下周能正式展開。

要中國協議照簽，關税照收，一旦第二皆段談判講不掂數，或協議簽了找數，關税不減反增……

我想睇下佢去邊度搵2000億美金買野

捉幾個官 割韭菜 就有

屌 大件事

我仲係覺得應該不會執行到個deal
華為會被消滅

8500 gogogo

香港已經沒rule of law 沒法治

請求美國制裁香港

Agger

google 下英國人打敗西班牙無敵艦隊

從來英國人都係手段第一

下期標題：師傅取消牛市最後煙花？

CPI 12月都不及預期好心郁

英國根本想食兩邊，慢慢儲番個實力，華為可能用小小非核心零件就算，不過要睇美帝面色

即係有d廢老以前被迫買樓結婚，而家都變得好有錢，跟住話9班後生係憤青一樣
諗起以前屯門樓90至100萬

宜家時勢就係逼人買野唔好拎CASH，但係張音樂椅幾時會停？

而家連債都可以當做本己本身資產，你就會覺得成件事都好扭曲。

個人估計英國想 1: 叫其他電訊商減價 2: 想美國同中國各自出最佳利益offer俾佢 。簡單黎講就係食盡兩家茶禮，又唔要同美國/五眼反面，對中國就利用到盡，手段非常「實用」但極度肉酸，國際形象低落是有原因的

英國人不嬲都係務實向錢看，但以前仲有榮譽感依樣嘢，但近二十年優良傳統持續磨滅，將皇室降格，長始落去會變到同流氓中共無異

唉，或者依啲就係叫國運

\|/ Cfu午安

咁要續番本BNO支持暴政了

神棍政權伊朗，好似軍隊反水，控制咗德黑蘭，未知真假，似乎神棍領袖真係走咗佬？

據報舊年去同支共商量「反恐」嘅塔利班高層，圖中有幾件被美軍殲滅

支鬼新聞

當侵同你講 President XXX is my friend , we have good relationship ........
然後撤軍....
大家可以想像得到會發生乜事

三幻點

美帝： I am watching you

伊朗有牧師話要殺死英國大使，又睇吓英國有冇反應

邊到睇到

美帝無人機已經變到殺人唔眨眼

英國始終係民主國家，有英國護照(無論BC/BNO)既師兄弟，其實都有權係大選投票，可以去搵所屬選區或有心既MP去溝通，都可以略盡綿力去影響下英國既外交方針，必須承認困難相當大，但不代表不做

［狗咬狗］屎為做‘獨立測試’自稱勁過紅米 小米反擊 踢爆榮耀手機庫存積壓達一千萬部

中共又屈國難忠醫條友叫雞

英美趕緊列名單 先懲港警高層

頂唔撚緊啦點都要3-4月先第一隻落鑊

鶴仔就好啦 可以出去歎大餐

林鄭真係，月入低於7100政府幫供老強，原來仲度緊，有都最快2024先做，到時支共都倒左台啦，你老母到時香港可能歸英了，講hi咩

有一點要更正

成為美治香港

是L但啦，最好歸美行埋聯邦制

上海同埋香港是咪有51票
GDP 一個頂幾個城市

屈叫雞都好了，平平安安，買個教訓唔好當支共玩玩下，係反共就唔好再去支國2選1啦

都唔係架, 估計同simon cheng 一樣待遇

最緊要有noise,有人關注就好d, 應該唔會人間消失

一早要咁做 軍事最強大既國家走去同人講道理 傾唔掂咪開拖炸死D指揮官 輕鬆炸到投降又嬴

英國不了，日落帝國，利益行先，唔怪得港共d精英咁戇尻學唔足另一面又比上面揸撚住黎屌

歸英係好嘔心既事黎

呢班撚樣咁鍾意玩恐怖襲擊

咪狙擊返佢

所以一路都話 美國51州

我係佢就學波華仆親保外就醫

回歸大日本

到時港女變架妹

港女閪格仲要比曬成糧佢

對波馬上大啲

鶴仔雞紥今次一別，不知何年何日再有機會見面

習習聲/閪面系列av

「摺摺聲」好似貼設啲

椎名空feel

今晚我地大共產帝國將再次同美國鬼子簽訂第一階段喪權辱國條約！！！！

椎名空要調轉嚟俾佢屌先得

假9褲

個關稅keep住唔減
但同時又要簽協議
咁喪權辱國嘅條約雜總想搵劉鶴食死貓？

陳新甲（？－1642年），四川長壽人。明末崇禎帝的重臣。因秘密主持與清議和洩露被斬。

-_-‘ 咩意思

崇禎因為大明國一點都不能少等意識形態

唔可以承認同滿洲講和

所以陳新甲咪做替死鬼

望下由上年一月到而家一月
鶴仔頭髮左幾多

白

趕盡殺絕！傳美國擬擴大對華為供貨限制
01月15日(三) 12:00

外電引述消息報道，美國政府擬公布新規定，以擴大現有權限，阻止外國製產品出貨給中國電訊設備及手機巨企華為。

根據現行法規，如美國製造的零件佔產品價值的25%以上，美國可以要求先獲得許可證。市傳美國商務部目前已起草新規，或考慮擴大該「微量原則」(De minimis Rule)，將比例調整至10%以上。

此外，消息指新規還將範圍擴大至非技術產品，例如消費性電子產品及非敏感晶片。如果其他政府機構簽署該規定，最快可能在幾周內發布，而沒有公開徵詢意見的機會。

據了解，美國商務部還起草1份規定，擴大外國直接產品規定，要求基於美國技術或軟件的外國製造商品，直接納入美國監管，使管制範圍擴增至向華為出售的低技術產品。

去年5月，美國商務部以國家安全為由，將華為列入貿易黑名單，令美國政府能限制企業向華為銷售美國製造的商品，以及部分在海外製造但含有美國技術的商品。
－－－－－－

預料中事
Trump條team 係要打到中共解體

On9，個郵輪post 開到第三集。

件事就好juicy 不過樓主真係。
唔係色心起就唔會出事，事後蘋果日報記者佢就防備人，一個自稱真絲的女人約見面就gogogo。

English Choi 見埋CSIS
希望佢真係好好配合美國
爭取更多雙邊經貿合作

抵佢死
件事原本就係佢自己谷精上腦奶完野都仲係咁

有咩發展
唔想追post

追完 騙徒手法層出不窮 都係得閒叫雞算

又可以拎去拍返套港產片

香港反修例運動的國際戰線，在台灣總統大選後傳出喜訊。台灣陸委會副主委邱垂正於台灣總統大選後翌日﹙12日﹚，與香港大專事務國際代表團前發言人張崑陽會晤，是陸委會在大選後首批接見的香港人，張崑陽引述指，陸委會將會研究禁止「香港惡棍」的入境名單，並向他索取侵犯人權的「黑警」名單，料黑警成首批受制裁人士。張認為，蔡英文當選能讓台灣更好地執行「抗中保台」的任務，抗衡中國勢力的入侵，也肯定令香港往後四年得到一位面對極權中國也絕不退讓的「好盟友」。

相關新聞：【純黑革命】山野達人開「黑店」 蝕足一年All Black抗爭「穿衣自主，黑衣無罪」

打出「香港牌」而在總統選舉大勝的蔡英文，當選後如何支援香港反修例運動成為焦點。日前與邱垂正會面的張崑陽於Facebook發帖公佈上述消息，稱陸委會將會研究製作禁止「香港惡棍」入境的名單。張指出，過去與陸委會會談時，雙方一直探討台灣能否禁止侵害香港人權的人士入境，而從早前會議得知，台政府一直有相關「中國人權惡棍名單」，對中國到台人士有特別嚴謹的審查，但缺乏有關香港「人權惡棍」的資料庫，他指今次見面除了首度確認陸委會將會探討建立相關資料庫，他亦遞交了由學界和連登「我要攬炒」團隊撰寫、達120頁的制裁報告，料是陸委會首份收到有關香港的制裁報告，引述邱指會研究當中內容，希望盡快建立相關資料庫。

張認為此舉意義重大，因為《香港人權與民主法案》僅在美國通過並不足夠，「我們務必要形成全球包圍網，全面阻止賣港人士在自由世界的流動，不能讓他們有半點喘息空間」，指台灣作為不少港人經常交流的地方，「若台灣政府能夠在東亞地區率先禁止香港黑警入境，必定能產生更大的阻嚇作用，繼而促使屬於自由世界陣營的亞洲國家仿效，真真正正禁絕賣港人士踏足自由世界」。

相關新聞：【純黑革命】山野達人開「黑店」 蝕足一年All Black抗爭「穿衣自主，黑衣無罪」

張並強調，香港人絕不應小看台灣在地緣政治急劇變化下所擔當的角色，理應要用更謙卑的心態與台灣社會尋求更多的合作，指2020年的民間外交會正式由台灣做起。

張崑陽接受《蘋果》查詢時補充，有陸委會官員在台灣大選結束後翌日，即向他索取侵犯香港人權的「黑警」名單，表明有意研究裁制有關警員。張認為，台灣過去只有針對侵犯人權的中國人士名單，對香港則未有設有相關資料，他相信台灣方面傾向率先針對本港的「黑警」採取行動；至於涉及本港高級官員的制裁行動，由於涉及兩岸關係，他相信台灣方面會更小心處理。

美國早前通過《香港人權法》，但暫未有制裁香港官員、警方的名單，蔡英文連任後表示，台美已升級為「全球合作夥伴」，較美國更快研究針對港警作出制裁行動。

記者 許偉賢、林俊謙

三萬個差役既名單 要搵

令我諗起二師兄叫雞可以令男人識得議價潮文

報捷！訪港旅行團近乎零 料新年後更多旅行社結業

莎莎擬未來18個月內關閉約20%至25%店舖

旅發局：下半年整體訪港旅客下跌39.1%

利申：攬炒派

終於有成績表

真係摺先好開心，要知啲藍屍幾鳩屎，鍾意鳩吹自己幾慘幾慘話黃絲影響佢哋同呃政府補貼

又勝一仗

中国承諾購買$7000億美國商品 分析員︰根本吞不下

理得佢
只要佢簽紙畫押

全世界都知佢會走數，純粹簽黎炒起個市派貨後再加關稅

支共同侵都藉呢件事黎買時間
尤其係支共, 直情拎呢件事做一場豪賭
賭黎緊大選民主黨上場
但分分鐘玩死自己, 因為佢已經冇咁多時間
關稅仲收緊, 失業率同埋通帳仲升緊
國內疫病已經不可收拾

一路飲茶一路睇呢d新聞，feel到村上所講既小確幸個種relax感覺

美國國務卿蓬佩奧在華盛頓與北京簽署第一階段貿易協定之前，於1月13日去矽谷與科技巨頭見面。他警告科技巨頭們，切勿讓自己的技術被中國用於強化軍隊，或對民眾進行奧威爾式的監督。

廣告

加州舊金山矽谷是美國科技巨頭的搖籃，擁有350家科技公司。蓬佩奧對這些科技領導人說，我在這裡不是要求你們離開中國。實際上，恰恰相反，我們希望美國公司通過在中國拓展業務獲得財富，並在美國創造就業機會。

不過與此同時，我們必須確保我們公司締結的合同，不被我們的對手用於強化他們的軍隊，或有助於他們對某些地區的鎮壓。我們必須確保美國的技術不會助長真正的“奧威爾式”的監視。“美國的原則”不應成為成功祭壇上的祭品。

他敦促美國企業巨頭在中國展開業務時先問自己幾個問題：“我在和誰打交道？”“ 在中國開展業務所涉風險與預期收益之間的真正關係是什麼？”

北京被特朗普政府指責採取不誠實商業行為，盜竊知識產權，意圖利用技術擴大對世界某些地區的控制或加強對中國國內的鎮壓，特別是對維吾爾族穆斯林的鎮壓。

法新社說，這些指控是美國與中國貿易角力的核心。這場角力的第一段的結果，導致中美周三15日簽署第一階段雙邊貿易協議。

蓬佩奧稱：“特朗普總統已採取措施應對中國掠奪式經濟的做法。他要求尊重和互惠。蓬佩奧補充說，美國政府正在“盡自己的一份力量”。

即係……射咗？

留番2月去曼谷先射

中美經貿第一階段協議簽署日程安排：
美東時間🇺🇸15日上午11:15
北京時間🇨🇳16日凌晨00:15
美國總統特朗普在白宮橢圓形辦公室歡迎中國劉副總理。
美東時間🇺🇸15日上午11:30
北京時間🇨🇳16日凌晨00:30
在白宮東廳舉行中美經貿第一階段貿易協定的簽字儀式，邀請200余位嘉賓見證簽署儀式。
美東時間🇺🇸15日中午12:15
北京時間🇨🇳16日凌晨01:15
特朗普與劉副總理以及參加簽署儀式的其他代表共進午餐。

加埋呢張圖真係match

依張留番香港用

公海啲人走曬入BNO POST問會唔會燒左自己本BNO

北極熊爆大鑊
俄羅斯總理梅德韋傑夫宣布政府全體辭職

佢辭職之後選總統
之後普京轉做總理咁loop?

早前，俄羅斯總統普京在向聯邦會議發表國情咨文時呼籲俄羅斯公民就所提出的一攬子憲法修正案進行投票。
普京說：「我認為有必要就所提出的一攬子俄羅斯聯邦憲法修正案進行公民投票。只有根據投票結果才能做出最終決定。」

〔編譯盧永山／綜合報導〕中國電動車大廠比亞迪董事長王傳福日前透露，比亞迪已開發出「刀片電池」，且擁有300多項核心專利，過去2個交易日該公司股價飆升，市值增加100多億元人民幣。但中國媒體痛批，所謂刀片電池只是比亞迪宣傳用的商品名字，並非如字面上所說的新型電池，而這個刀片電池有300多項核心專利更是誇張，甚至可以說是瞞天大謊。

王傳福1月11日在中國電動汽車百人會論壇（2020）上透露，比亞迪開發的刀片電池（磷酸鐵鋰電池），將在今年3月於該公司重慶廠首次量產，電池續航里程可達到600公里。在同日的第3屆中德汽車產業峰會上，比亞迪國際合作事業部總經理舒酉星也透露，比亞迪將在今年推出全新一代刀片電池，該電池經過非常長時間的醞釀和打造，擁有300多項核心專利。

2項消息傳出後，週一和週二（13、14日），比亞迪股價大漲13.6%，市值增至1458億元人民幣。

但中國媒體批評，這樣的重要訊息並非來自比亞迪的正式公告，而是王傳福和舒酉星在會議上的發言。更有問題的是，王傳福並未解釋清楚刀片電池究竟是什麼東西，而所謂300個核心專利的說法更是一派胡言，因為無論是比亞迪的磷酸鐵鋰電池或三元鋰電池，核心專利都在歐美國家，中國沒有核心專利。

事實上，所謂刀片電池並不是字面上所說的新型電池，假如誰有人能發動電池革命，肯定會拿諾貝爾獎，刀片電池只是比亞迪宣傳用的商品名稱，該公司並未進行任何電池革命，但透過發布上述2項消息，比亞迪已達到炒股的目的。

柒到咁

執柒左去啦吊中共

十幾年來都係鳩吹冇樣野做得好
整埋晒d垃圾車出黎玩兩玩就壞

GOP 似係想過 S.3153，四眼聯盟或成定局

過S3153 好事

就簽不平等條約

咩黎

禁止同用華為既國家分享情報

BJ佢都有今日啦, 想2邊奶到咁盡?

新馬關條約簽署儀式

撚狗

Trump 內閣既頒獎典禮

中共既面呢

侵侵逐個手足吹奏

支支派得4條友去

好似成堆汁男圍住佢地四個打飛機咁

Pence 岩岩講左句this is the time we have to change it & it is just the beginnings!

意義深遠

pence笑到

聽日個市究竟會點

好睇囉

師父點睇

\|/
🍊

讀信

TRUMP自己簽

侵侵親自簽署

侵個露齒笑好正

咁快畫好

\|/ 師傅早晨

萊特希澤80年代叫日本簽廣場協議
之後整爆埋日本
今次又叫支共簽貿易協定
係咪又重施故技

按首階段協議，中方未來兩年將增購總值2,000億美元(約1.56萬億港元)的美國貨。根據外媒報道，更多詳細協議重點如下：
1、禁止通過電子監視儀器來盜取商業秘密
2、要求沒收用於製造冒牌貨的生產工具
3、在2017年採購規模(240億美元)的基礎上，中國在2020年增購美國農產品不少於125億美元；2021年增購不少於195億美元
4、具體採購時機將會依據市場狀況而定，尤其是農產品
5、協議將在簽署後30天生效
其他採購內容包括：
今明兩年，中方分別購買美國服務128億美元和251億美元；
今明兩年，中方向美國能源採購分別185億美元和339億美元；以及
今明兩年，中方採購美國製造業產品分別125億美元和448億美元
美國貿易代表萊蒂澤表示，政府不打算等到11月大選後才進行第二階段談判。他續稱，在第二階段貿易協議落實之前，對華關稅不會進一步降低或取消。美國國家經濟委員會主席庫德洛估計與中方達成貿易協議，今明兩年美國生產總值增加0.5%。
－－－－－－

尋晚美女未開市
夜期已經跟升唔跟跌
當時美期仲要跌緊
美女一升
今日仲唔爆

情人節後生效
果然能成為密友總帶著愛

要求沒收用於製造冒牌貨的生產工具

呢樣點都做唔到
成個國家啲野都係假
冇得收

沒收

俾狗鳩拉咗，坐唔坐爆48 個鐘好？

呢個就係點解冥幣要急住升值

十分鐘就100億性交？真係好淡爭持中。

繼續直上

帝吧人講phase 1 deal, 真係會令人過一個愉快的早上。

仲有兩日升

睇完馬騮戲
Phase one簽左基本上無改變過
關稅要收既仲收緊
只係由口頭答應變簽野買野
大家都拖囉過多年d科技淘汰下就知邊個贏

柒婆一講嘢，個市即回

逢鳩加沽必勝

此情此境150年前同150年後一模一樣

無意外應該會用埋華為

八國聯軍
完全冇貢獻又抽油水

絕望等死，中國企業喊咗

個閪婆仲企硬，真係好野

19有集講真正想攬炒既人

有沒有美國奶粉

聽佢面對立法會質詢，嗰種氣燄真係好撚嘢

周四:走勢向淡。
最後周五:淡勢持續。

發覺多咗最後兩個字
係咪講緊最後做淡機會? 之後恆指仆直?

出面個市道真係好差咁，好多鋪頭都收左皮。

爆完實體經濟又再差啲

一黎模式轉型, 二黎香港咁扭曲魚蛋檔都十鳩幾萬租
做得好又加租, 點做得落

林鄭月娥豪言「三不」：不下台，不設獨立調查， 不接受有人形容香港出現警暴

師父平時都豪言三不, 不買領展(REITS), 不長揸股票, 不信牛三

永遠交租

弟子善忘, 992要長揸三億年

目前都係十年圖姐
長渣個三十年先可以叫長渣

三不，不買樓，不買股，不買牛

唉，我呢幾個月都收緊左好多。已經只係洗交通同三餐。連零食都冇咩點買

I love you 300 Million

呢排市道差到cls

樓王可以考慮吓將上邊2句變下期標題

必需品都洗落去黃金經濟圈

係唔係好應該搵番間鋪，置諸死地而後生？

好

過完年就會好精彩, 而家行街都feel到o個種蕭條
尋晚我跑步跑落天星碼頭, 海港城五支旗杆冷清到
往年呢D時間針插都插唔入

仲諗住會係師傅取消牛市最後煙花, 點知今日又有新金句

留返再下期再近啲農曆新年用囉

花式火水救火

只要睇淡，人人都可以係沈振盈

林鄭責年輕人：如一國兩制消失係佢哋一手造成

Cls

比你一講，我都冇買零食好耐

【永續】林鄭月娥：一國兩制行穩致遠 2047後都不會改變

...

佢痴Q左線啊.jpg小小地方官係度講廢話

個政權係假嘅，沒收

嘩熱普城仲唔開香檳，永續基本法啦呢鋪

三不：不打井，不設無套，不接受有人形容佢係臭雞

林鄭月娥：農曆新年後或有大規模結業裁員潮

林鄭開始講多錯多，把口唔收，雜總又下緊盤好大既棋

派錢啦屌你老母林鄭，講野！！

感覺係怯天子令諸侯

包唔包括埋佢自己被雞

2047後，香港行咩野制，可能支共自己都未有底。一個地方官自把自為扑搥做決定

林奠月娥：心痛亞洲最佳警隊被妖魔化，獨立檢討委員會將協助檢視核心暴力份子

癡撚左

教緊大家篤爆共黨最後春袋

幫佢宣傳下, 支共政府永續

有新老頂上場扮下蟹啫
打工仔係咁

條八婆做鳩駱慧寧 港版劉鶴

佢唔落台仲好，好快搞撚死埋支共

柒婆癡咗線

可能偏愛被調教

7婆係一個熱溶咗嘅condom

永續林鄭

可能辭唔到職，而家發爛渣攬炒

睇到呢啲新聞最開心

好撚小器

呢類人醒目，講上面喜歡聽的野。又可以延續呢場運動團火。

呢人真係心水清

以戰養戰，香港人犀利到逼全球國家都要歸邊，世界再無2家茶禮

又有好多人被消失

劉鴻章會返到中國嗎？

透過 HKG 分享一則貼文：其實娜娜幾多歲？（有圖）

呢啲就有圖

永遠都係咁...
死人核突相、gay圖 就高清無碼

搵條契弟簽都認頭 留名睇走數

睇咗第一個chapter
根本冇可能唔走數

陳雲：習近平派下士去美國簽約 被特朗普視為下屬 全程取笑侮辱

鶴仔rip

搵得劉鶴簽
就預左係有D野既

雲根講得啱喎

其實習總都係下屬

洩露國家機密

警隊最大春袋= 721元朗恐襲
港共最大春袋= 失控黑警
支共最大春袋= 香港白手套

林鄭月娥願意考慮帶願減薪讓市民「消消氣」！

我地唔係要佢收少啲, 係要佢冇得收

都幾肯定聽日下晝4-5點老母麵先會出聲

唉

政府杯葛中西區議會 未來4年都唔會出席會議

小氣

以己之弱攻人之長 喺香港唸武裝革命嗰啲人 唔係蠢就係壞

痴撚線 呢啲乜嘢衫嚟

有鳩專用

老美升到冇brake

一份政治協議

baby 離婚?

你

的

樣

子

如

何

巴

有冇link望下

打

How much

召

Cfu

小粉紅微博冒死揭武漢緊急情況

中國出現失業潮 北京2020面臨嚴峻挑戰

師父\|/

個仔太似梁朝偉

香港好多股評人真係做左中共打手，譚新強真係紅到入骨。
師父都為左唔想再執煙頭，亦都開始成為中共口舌。請師父繼續吹捧大陸股，大灣區，我麻妃巴唔會同你割蓆，出街食煙都食深d，唔想你老人家辛苦出來執煙頭。

Yes

大戶派錢
熊gel

今朝10點支共會公佈GDP

唔吹捧點得，一陣過關就比人拉，謠言罪

一間過澳門被召妓咪千年道行一朝喪

喚

香港好均爭，入左先計賣淫，馬交唔知，可能私藏鹹相都被屈召妓。

飛虎出征套戲講叫雞唔犯法 做雞犯法

港澳冇嫖妓罪，有賣淫，入都入HG / 141。
不過而家澳門基本上都同大陸冇兩樣。

以前回鄉証重係行簿仔的時代，如果召妓斷正，會在本簿度cup住大大隻「嫖」的紅印。

有趣

［執雞？］［最惠國待遇］歐洲商會要求歐盟確保同中國有公平競爭 / 歐盟話將評估 中美貿議是否合乎世貿規則

譚新強開頭以為佢唔似打手，但由佢一篇文章用 1992年 LA 暴動同香港做直接比較，認為 popo 做法對比 LA警察好克制，果時佢就露左底了

EU’s former ambassador to South Korea suspect in China spy probe

德國藉，真係唔死都冇用。

見人讓步就出黎叫幾下

八國聯軍，貿易戰版

終於公開啦

成個中國比曬外國瓜分

Trump唔知會有咩反應

條友好似喺WhatsApp group屌後生先多人識佢

大師兄十年磨一劍 機會終於來到

77台香港開電視今日講股條友，唔知叫咩名，話昨天劉鴻章簽不平等條約，支共又贏，話2000億美元貨品無有怕，支共大把錢，即管買買買。聽撚到我呢...

突然閃出當年, 100倍PE無問題

所以呢班友比人叫財演係有原因，最慘香港由細到大都冇較正規既理財教育

好似鯊魚咬左一啖，有血味就成群上

好聽咪叫雨露均霑囉

大撚膽！

兩年要買二千億野，本身幫襯開嘅國家一定買小咗，仲有歐盟、日本嗰啲七大工業國見你開放市場比美國，唔過嚟咬咪好蝕底

有乜理由淨係畀佢屌
唔公平

香港的股民不論年紀，都係只會聽KOL講就跟。

就正如d人上年食飯都係跟OpenRice, 而家跟黃藍地圖

可能係8月聽連登仔暢美金搞到唔夠港紙要換番

俾人呃咗高位接貨 陰公豬

港女無消息先好玩

高極785~790啫

師父頭先係fb下令叫大家沽貨

見佢去🀄️銀暢港紙
得7.48

筆都偷, 侵仔當場見到一定加關稅

🐷：丟臉丟到國外去了！

成個協議殺著其實係將司法判決交咗比美帝，之前侵權New Balance嗰類型嘅訴訟，支共判咗原告敗訴冇用，美帝唔認，一就賠錢，一就加關稅兼制裁公司

將來支鬼冒充牌子，賣假貨，搞山寨嘢，偷概念嘅死撚梗，而家冇得去WTO搞，已經摺咗

好難想像TAB 會面臨幾多訴訟

重有稀土呢，中國上年呢專家話一打稀土牌，美國必跪，原來而家美國係佢本土既初級礦場攪稀土，而家要中漸國買佢的稀土。

支共強大了, 由輸出稀土變成對外採購, 將美帝資源統統買光, 泥頭都冇得食

［更新］銅鑼灣‘和你宵’，今日開始咗啦

所以簽左新馬關條約之後，Jordan告喬丹嗰單即刻勝訴

Lm

梁美芬到又一城辦年貨

羅莽師傅做咩扮女人

new post

沈陣營第三百零二期 - 師父有三不： 不樓不股不入牛

唔該樓王

豬年最後一擊有得升

即使內地「放水」，沈振盈指出鼠年香港經濟虛不受補。在整個玄局而言，鼠年香港經濟類似財多身弱格局。 不過，麥玲玲卻留意到鼠年立春立字不如豬年這麼相沖。何況，豬年財星入中宮，形成所謂財星入囚的局面。然而，去到鼠年財星出囚。故鼠年投資氣氛較佳，港股波動不如豬年這麼大。 故她對鼠年香港經濟的看法，不如沈振盈及林建華這麼悲觀。

麥玲玲指，鼠年的立春八字出現「食神」、「傷官」及「正財」，表示要親力親為才可搵得世間財。「正財」代表勞動，「食神」、「傷官」代表有一番新氣象。己亥豬年只剩下最後一個月，沈振盈笑言記得2018年底、2019年初接受「封面故事」訪問時，已經預測豬年最後一個月有比較靚的反彈。「這個看法至今無變，亦配合近日的升勢。」

說時遲那時快，（26日）踏正是豬年農曆十二月初一。 近日港股基本因素向好，支持恒指升勢。因為人民幣兌美元匯價在聖誕假期期間曾升穿7算，假期復市後與人民幣匯價敏感度高的股份，例如內房股的表現看高一線。 踏入庚子鼠年前夕，沈振盈再接再厲推算鼠年恒指走勢。沈振盈指出，踏入2月、3月港股維持反覆，要去到4月才有機會升得急。而鼠年恒指全年高位有機會在2020年4月、5月出現。

沈振盈將玄學結合技術分析推算，估計2020年恒指高位為30,000點，誤差上下1,000點。 換言之，2020年恒指高位有機會在29,000至31,000點徘徊。 不過，沈振盈指，去到2020年7月底開始要小心，8月、9月波動比較大，有機會出現急跌。 在股民心目中10月份為傳統股災月。惟從玄學解釋，由於屬「丙戌」月，由於「丙」這個天干屬「火」。

基於上述玄學推測，屆時恒指出現反彈。因為8月8日立秋，將會出現「金」水生「水」，「水」太旺，不利股市。 沈振盈指出，10月份恒指反彈所出現的高位，應該難以突破在4月、5月出現的高位，形成在2020年上半年出現的格局。 沈振盈認為2020年5月、6月及7月會在高位上落。

唔知有冇 old news

沈振盈認為2020年5月、6月及7月會在高位上落。

大型上落市

仆街佢又豪瀨萬點31000既萬點，42393

支銀 不了 去大貓或者收皮期/收成期找換店

青山警署任職現役警員建「連儂牆」被捕

比我唔會唱返
急用港紙例外

對，買返黎做咩，你當應急錢用或者分散風險

信咗連登仔 以為可以撳到政府破產

有幾多人聽完cfu演講內容走去放美元

下星期挾爆cfu過年

保障自己又好咩都好
從來換鎂都係分散風險only
邊有咁易撳到破產

我都未必唱

【獨家】田北俊曾俊華或復出組黨：出錢出力，要一國兩制「重回正軌」

「2003年，邊有人講港獨，講光復香港？」

2014年立法會議事廳內，田北俊問了時任特首梁振英一句「你會唔會辭職」，令他丟掉全國政協委員資格；2016年立會選舉為李梓敬「抬轎」，結果失去直選議席；2017支持曾俊華參選特首，結果對手以777票當選，「JT三人組」（田北俊、曾俊華、曾鈺成）以一曲《沉默是金》寄意，從此退下政壇前線。不足三年，他預告要重返熱廚房。

「我哋雖然退咗休，但係香港發生嘅事情會令我…我用『我哋』嘅意思係，我、周梁淑怡、

劉健儀、曾俊華，喺嚟緊嗰屆立法會出嚟做啲嘢，我哋考慮緊。」曾任自由黨主席20年，先後擔任功能組別及直選立會議員，自認「開明建制」的田北俊狠批包括自由黨在內的建制議員「唔夠料」亦欠理念。

「我哋幾個議員嘅公信力遠不如我做主席嗰20年，當時有周梁淑怡、劉健儀，丁午壽、個個都係喺界別好成功，而家嗰幾位係咪喺佢哋界別好成功先出嚟做議員？」

不夠料分析文件及問題、未夠班代表界別與政府討價還價，最終一班「唔夠叻」的保皇黨沒有阻止政府於修訂逃犯條例橫衝直撞、車毀人亡。「100萬人遊行，入面好多建制，好多藍絲第一次出來遊行，你（政府）點可以喺 6月9號11點，話勇往直前唔駛停，而40個建制議員，包括自由黨四位立即贊成， 我覺得出咗問題。」建制全面歸隊，自由黨未有如17年前般，要政府停一停諗一諗，「後尾大家都知，壽終正寢、送終，幾乎幫林鄭送咗終，唔係幫條例送咗終。」

所謂「做啲嘢」，田北俊指至今仍未決定，「我唔可以話我哋會組成新政黨，我都唔排除會組成新政黨」。退任自由黨主席後，擔著榮譽主席虛銜，田自言於黨已無實際權力，亦無意令該黨重返正路，「 畀咗意見，現任唔接納。」

「我哋呢個年紀，唔應該自己出嚟做，但係我哋絕對有能力喺幕後策劃也好、出錢也好、出力也好，係咪可以令社會和諧，向中央要求一國兩制重回正軌，令香港市民對議會有信心，可以代表佢哋？我哋一班有心人士喺度諗緊，諗完喺咪要做呢？而家一月，五六月立會差唔多完結先可以做最後決定。」

所謂出錢出力，田北俊希望有質素的中間派別出選立會，「如果真係要我抬轎，我哋諗下點樣支持呢啲人參選，令佢哋可以平衡社會。」被問及「預告出山」是否想向政府施壓，要林鄭聽取民意，田北俊一頓道「可以係呢個暗示，政府已經知」。

屯門公園直擊 行動不便持拐杖阿伯聽見娜娜唱歌後即場動L起舞

屌你老母慎入

真係唔明仲有咩用？而家香港係分左兩邊冇中間位架，做下智庫捐錢好過啦

Khamenei 蒲頭了 發言指責西方
好似世界兩大陣營要歸位了

★里昂2020年風水指數：【港股或一直旺到7月】

老貓：港股或一直旺到7月

其實可能預計9月份保皇黨，在立法會會失去一定議席數目，這個組合能夠吸引淺藍和淺黃選民支持，並且能夠得到一定數目商家支持……

收皮啦 服務差到

中國瘋狂大撒幣打壓台灣外交空間，最近一週還用「銀彈攻勢」斷了2個台灣邦交國。但德國媒體發現，四處灑錢的中國明明已經是「世界第二大經濟體」，每年卻從德國獲取高達數億歐元的「發展援助基金」，成為德國的第三大發展援助接收國。

面對外界質疑，《世界報》報導指出，德國發展合作部長Gerd Müller坦言中國早從「發展中國家」變成援助出資國，但是德國選擇和中國保持這段合作關係，目的是「讓中國繼續當德國的夥伴」，一起合作解決全球性的問題，像是全球氣候問題等等，畢竟保護全球環境，不能缺少中國和印度的配合。（謝宛真報導

物極必反，所以遲早極右法西斯一定會重新上台

德國由肥婆帶領就算把啦

全球暖化問題成為左世界的命題，亦都成為左中國的著數。中國因為做開極污染的工業，好多國家都要倚靠中國呢這對污濁手。
亦因為暖化問題，做就左膠呢一類唔死都冇用既人成日跳出來話攪掂左環保先啦，獨裁政權遲少少攪都未遲。

\|/ Cfu

支共要香港穩定，就一定要重用番田少呢種糖衣毒藥既人，何妖呢種路線應該會out

如真係執行，BABA會好大件事

一年後已經換屆

美國又快去番零利率時期

再等一、兩個月應該知會唔會反枱，再睇翻中共港共底下啲傳媒，入面啲條款講都唔敢講

政府話冇問題；財演話冇問題；藍屍話大灣區大把機會；連登仔繼續抽大陸新股，師父話中國市場潛力高。
係得沈門弟兄覺根有問題。

眾人皆醒我獨醉

話時話極右雖然反穆斯林

但其實保守意識形態係相近的

應該好大部份都係得把口講靠害

變番保護主義，白人至上

如果唔悔約，戰爭打唔到落去又如何到達恒指8500的終極目標？

支共大撒幣外交，周圍拉攏歐亞國家反美用支為。而家好笑，同侵履約又無錢找歐洲條數，找歐洲條數又找唔到美國，一係就走哂全球數，鋪棋玩到lee步真係唔知點玩落去

最好笑係歐洲佬話中美貿協可能違wto條款，話要硏究可能告狀

英國官員: 美國反對「華為」沒有確鑿證據，也沒有新意

more

UK expected to open trade talks with U.S. before negotiating with EU - the Telegraph

同美國傾trade deal 又要支那俾錢用支為係乜野玩法？

trump style - art of diu

有腦就唔會做藍屍啦

大家千其千其唔好咁做

平日9點至10點落盤繁忙時間打去問長問短, 阻住d 唔識用電腦同手機落盤既大客打電話落盤

星期六日同夜晚時間人手唔夠, 打電話去問長問短搞到班輪更職員做到無癮無人返shift

佢答得唔好千其唔好屌佢地老母個臭閪

千其唔好因為佢地態度惡劣就問佢地職員編號, 打去投訴熱線投訴, 佢地搵萬零蚊咋

千其唔好因為佢地答錯野去証監會投訴, 搞到公司比証監會罰錢

千其千其唔好搞到佢地做唔到生意

應該搵人開live 玩鳩班藍屍
問佢哋對呢兩類片嘅睇法，睇法唔同嘅就撚到佢哋黑面走佬

小粒紅嬲豬

從服從權力角度來睇，完全冇矛盾。

權力者打無權者理所當然，相反無權者打權力者則是以下犯上，大逆不道，罪該萬死

中國人從來冇“平等”，“合約”觀念，只有“支配者”同“被支配者”的關係。甚至家庭倫理上亦係咁。

石門站邊既商場有好多黄店，可能個場係新開，同埋一開始就賣散左，冇藍屍大業主睇場

聽講話馬鞍山區好多人都會過石門搵野食

而家用個和你eat開附近有咩食店都幾方便

唔掂喎
鳩縮

最下面個個眼罩都唔帶

BBC吹話應該超過1700單，我信架

成隻北極熊咁

輪到北韓

就咁睇，其實佢依種 PPE 好過香港嗰啲，香港嗰啲逐頂帽笠、著袍綁繩，佢依個直接套上面，全面保護簡單快捷

但除衫時可能好易彈到周圍都係，香港嘅 PPE 好似比較容易控制

滅國

North Korean Foreign Minister Ri Yong Ho has been replaced, Seoul-based NK News reported on Saturday.

Ri's replacement has not been identified but Pyongyang is set to reveal his successor about next Thursday, the report said, citing unnamed sources.

符合囯情, 最緊要自己無事

耀才咁多門市, 有無人識整連豬貼紙幫佢裝飾下

耀才葉茂林 Your have failed this city!

大家千其千其唔好咁做

平日9點至10點落盤繁忙時間打去問長問短, 阻住d 唔識用電腦同手機落盤既大客打電話落盤

星期六日同夜晚時間人手唔夠, 打電話去問長問短搞到班輪更職員做到無癮無人返shift

佢答得唔好千其唔好屌佢地老母個臭閪

千其唔好因為佢地態度惡劣就問佢地職員編號, 打去投訴熱線投訴, 佢地搵萬零蚊咋

千其唔好因為佢地答錯野去証監會投訴, 搞到公司比証監會罰錢

千其千其唔好搞到佢地做唔到生意

支那警告荷蘭 賣不賣光刻機將成兩國關係風向標

沈陣營第三百零二期 - 師父有三不： 不樓不股不入牛

\｜/

1001